到底乜撚嘢係smart casual

係要唔想有人錯就直接formal la
咩smart casual business casual
去到總有人overdressed underdressed 真係著咗smart casual就兩頭都唔到岸

Smart係指你個人

唔夠smart嘅人（例如樓豬）點著都唔會係smart casual

咁black tie係咪要黑人先著得呀

著錯左就證明你唔夠smart

愛因斯坦著camp t短褲又係咪smart casual

有種dress code叫 “Black tie”
唔該晒，充份證明你有幾smart

knit jacket chino有冇錯

又一個

唔夠smart嘅人點著都唔會係smart casual
does not imply
夠smart嘅人點著都會係smart casual

Smart casual = 裇衫，長褲。牛仔褲唔好著爛/穿窿
Business casual = 西裝唔洗打呔

（好似係）

Black tie is a dress code for social functions that start after 6 p.m., and basically translates to “this party is fancy and men should wear tuxedos.” While the intricacies of black tie formal wear applies more to men than to women, it’s still important to understand that your attire should definitely be appropriate.

怕你唔識 幫你搵埋

好似係咁

yes我都是咁 但永遠都有人錯

以我理解牛仔已經係casual
Smart casual 應該要扯布褲

樓主碌柒咁 smart 你條撚咩

咪話證明你smart囉
我就得一種dress code
Seven head

又要出嚟串柒柒又要撐

連登係一個鳩噏嘅地方啦